老實話，有得俾你班香港人移民其實已經賺撚盡哂～

望下新疆同白羅斯，佢哋差唔多俾全世界WFC，完全冇實質野幫過。 對比之下你香港人都好撚幸福啦吓嘩

珍惜呢次好機會啦，唔係下下都有降低門檻嘅移民機會，今次挽個手百年一遇

記住，香港變成點唔緊要，最重要自己會得好就得！

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水